鍾意左個人但佢有男朋友

好似兩年up了

唔算靚
no gay

死開啦屌你老母，咪撚拆散人扡

講到佢追就一定受咁

唔係拆散 但你明唔明撞到一個感覺好好既人感覺

之前比個臭雞玩 已經對愛情無乜希望

其實想做朋友姐

收皮啦
朋你老母友
明顯你日日就等緊人地散
甚至諗過點先可以令條女對條仔心淡/死心
仆街死啦

唔該唔好做埋啲仆街野啦

搶人男友死全家